食戟之靈作者附田祐斗:幸平創真母親將會登場，但會是很遠的未來

老母出場先定係被腰斬先？

斬果話都出得

好遠就唔叫將啦刷你老母

會唔會又係勁到仆街既人

乜唔係死撚左咩

回憶

拎佢條屍去煮

唔會腰斬啊⋯⋯食戟都算係大熱作品，又出新一季動畫，劇情又有番主線

基本上鬼父出黎之前嘅篇章都好睇嘅

點解會覺得斬

成班係到ff會斬

自從遊戲王同創真個比試突然消失，鬼父出左黎之後已經冇睇

事實上鬼父出黎之後d劇情真係好唔掂
好似格硬整個大魔王比創真佢地打咁

其實鬼父呢part應該係最好睇嘅
但係唔知點解可以寫到咁

認真
點寫先比較好
我都覺得本身應該係幾精彩
不過唔知做乜會越睇越悶咁

營造唔到鬼父降臨嘅壓迫感同埋危機感
打後嘅對決完全冇睇頭 根本寫唔出嗰種氣氛
唔知點形容
總之就好似本來睇緊鋼鍊大總統VS斯卡
但係鬼父一出現就變左死神你一刀我一刀
唔係想講食戟變左回合制 而係冇晒對決嘅感覺